其實點解Kurt cobain會有咁高既地位?

大家分享下意見

你都可以㗎... 只需要...

同期有邊個玩grunge?

寫左好多經典
出黎既時間啱啱好
但佢自己應該唔想咁出名

大家覺得係佢啲音樂定個咁頹既look令佢上神枱

Push

我覺得係因為當時啲人已經聽厭咗glam rock/hair metal 想搵新野
同埋佢係出咗nevermind 之後都冇sell out

佢個樣係女都想同佢扑野

個人覺得
音樂70%, Look 20%, 27歲死 10%

樣 頹 早死 d歌幾好fing

Kind of an attitude

grunge rock 始祖